{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7589&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘향이와방자펜션"
    },
    "text": "宿は自然と安らぎ、休息を共にする場所で、美しい風景を鑑賞することができます。 家族や恋人と大切な時間を過ごせる場所であり、皆様を心からご招待します。 周辺には水徳山、明知渓谷、華岳山が位置しています。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 客室情報はスパ、利用時間および禁止事項が含まれており、屋外プールは夏期に運営され、天候によって変動することがあります。 バーベキュー施設は客室ごとに個別室内テラスを利用して炭とグリルを提供しており、追加費用が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可で、ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。 ご予約や客室事情により情報が変更になることがありますのでご注意ください。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は自然と安らぎ、休息を共にする場所で、美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "宿周辺には水徳山、明知渓谷、華岳山があり、美しい自然景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室情報について教えてください。",
            "answer": "客室情報にはスパの利用時間や禁止事項が含まれており、屋外プールは夏期に運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は客室ごとに個別室内テラスを利用して炭とグリルを提供しており、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用することができますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることができますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約や客室事情について変更がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約や客室事情により情報が変更になることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金やプールの運営はどうなりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 416
    }
}